# 备份一些设置

## Windows
   * ### cmd
       + [彩色 PROMP](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/cmd/彩色PROMPT.md)
       + [替换“在此处打开 powershell 窗口”为 cmd 窗口](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/cmd/替换“在此处打开powershell窗口”为cmd窗口.md)
       + [cmd 启动时自动执行批处理](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/cmd/cmd%E5%90%AF%E5%8A%A8%E6%97%B6%E8%87%AA%E5%8A%A8%E6%89%A7%E8%A1%8C%E6%89%B9%E5%A4%84%E7%90%86.md)
       + [windows下实现类似 linux 下 alias 的命令别名](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/cmd/windows%E4%B8%8B%E5%AE%9E%E7%8E%B0%E7%B1%BB%E4%BC%BClinux%E4%B8%8Balias%E7%9A%84%E5%91%BD%E4%BB%A4%E5%88%AB%E5%90%8D.md)
       + [修改 cmd 默认代码页为 UTF-8](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/cmd/%E4%BF%AE%E6%94%B9cmd%E9%BB%98%E8%AE%A4%E4%BB%A3%E7%A0%81%E9%A1%B5%E4%B8%BAUTF-8.md)
   * ### 网络
       + [关闭 Windows 网络连接状态指示器活动测试](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/Internet/关闭Windows网络连接状态指示器活动测试.md)
       + [为 UWP 应用开启本地回环访问权限](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/Internet/%E4%B8%BAUWP%E5%BA%94%E7%94%A8%E5%BC%80%E5%90%AF%E6%9C%AC%E5%9C%B0%E5%9B%9E%E7%8E%AF%E8%AE%BF%E9%97%AE%E6%9D%83%E9%99%90.md)
     
   * ### 组策略(需Windows专业版以上)
       + [禁止运行指定的 Windows 应用程序](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/Group%20Policy/禁止运行指定的Windows应用程序.md)
       + [禁止 Windows 10 自动更新](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/Group%20Policy/禁止Windows10自动更新.md)
       + [禁止 Windows10 遥测功能](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Windows/Group%20Policy/%E7%A6%81%E7%94%A8%20Windows10%20%E7%9A%84%E9%81%A5%E6%B5%8B%E5%8A%9F%E8%83%BD.md)
     
  
## Firefox 
  + [关闭 Firefox 提示网络认证](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/关闭Firefox提示网络认证.md)
  + [去掉扩展和主题界面的推荐](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/%E5%8E%BB%E6%8E%89%E6%89%A9%E5%B1%95%E5%92%8C%E4%B8%BB%E9%A2%98%E7%95%8C%E9%9D%A2%E7%9A%84%E6%8E%A8%E8%8D%90.md)
  + [Firefox69 及以上开启 userChrome.css 支持](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/Firefox69%E4%BB%A5%E4%B8%8A%E5%BC%80%E5%90%AFuserChrome.css%E6%94%AF%E6%8C%81.md)
  + [调整 Firefox 界面缩放比例](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/%E8%B0%83%E6%95%B4Firefox%E7%95%8C%E9%9D%A2%E7%BC%A9%E6%94%BE%E6%AF%94%E4%BE%8B.md)
  + [Windows 下直接下载 Windows 10 ISO 镜像](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/Windows%E4%B8%8B%E7%9B%B4%E6%8E%A5%E4%B8%8B%E8%BD%BDWindows10%20ISO%E9%95%9C%E5%83%8F.md)
  + [开启 Firefox 内置的翻译功能](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/%E5%BC%80%E5%90%AF%20Firefox%20%E5%86%85%E7%BD%AE%E7%9A%84%E7%BF%BB%E8%AF%91%E5%8A%9F%E8%83%BD.md)
  + [禁止搜索时跳到地址栏](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Firefox/%E7%A6%81%E6%AD%A2%E6%90%9C%E7%B4%A2%E6%97%B6%E8%B7%B3%E5%88%B0%E5%9C%B0%E5%9D%80%E6%A0%8F.md)
  
  
## Microsoft Edge
  + [关闭集锦功能](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Microsoft%20Edge/%E5%85%B3%E9%97%AD%E9%9B%86%E9%94%A6%E5%8A%9F%E8%83%BD.md)
  + [禁用cast投屏功能](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Microsoft%20Edge/%E7%A6%81%E7%94%A8cast%E6%8A%95%E5%B1%8F%E5%8A%9F%E8%83%BD.md)
  + [隐藏首次运行体验和初始屏幕](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Microsoft%20Edge/%E9%9A%90%E8%97%8F%E9%A6%96%E6%AC%A1%E8%BF%90%E8%A1%8C%E4%BD%93%E9%AA%8C%E5%92%8C%E5%88%9D%E5%A7%8B%E5%B1%8F%E5%B9%95.md)

## Microsoft Office
  + [自定义 MS Office 安装位置](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Microsoft%20Office/%E8%87%AA%E5%AE%9A%E4%B9%89%20MS%20Office%E7%9A%84%E5%AE%89%E8%A3%85%E4%BD%8D%E7%BD%AE.md)

## Rime 输入法
  + [Weasel 输入法(Rime)生僻字过滤](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Rime/Weasel%E8%BE%93%E5%85%A5%E6%B3%95(Rime)%E7%94%9F%E5%83%BB%E5%AD%97%E8%BF%87%E6%BB%A4.md)
  + [小鹤双拼简体字输出](https://github.com/hosxy/Settings/blob/master/Rime/%E5%B0%8F%E9%B9%A4%E5%8F%8C%E6%8B%BC%E7%AE%80%E4%BD%93%E5%AD%97%E8%BE%93%E5%87%BA.md)
  
  
